有咩動畫講廢青

NHK
大老師

relife

網路勝利組

小埋

現時研

睇到佢地畢業睇濕濕

讀書成績咁好都叫廢青？

RE0

比多次機會你講多次，大老師廢青?

mk呀

邊度mk

Neet算唔算
神的記事簿

多啦A夢

爆旋陀螺

K on

K-on邊度係廢青

kon係講廢老夾band

喪女、線上老婆

阿松先生

幸運星

咁耐都見唔到

One Punch